執石仔揾民安隊，守隔離營係民安隊，行山失蹤又係揾民安隊

想問啲警察其實係做乜的？

呃ot

打市民

維穩

狗屋強姦

香港無警察

拎口罩， r ot

處理屍體
佢哋講嘅

出糧，企，坐，訓，食，屙

打壓同殺害市民囉

行山失蹤唔係消防咩

唔見得耐既就民安隊
最初就消防

長知識了

民安有隊行山隊好勁 消防救護都係跟佢地學野

721

香港有警察呢個部門

我淨係知個濕九政府有隊御用黑社會

睇歷史係民安隊拯救隊耐過消防拯救隊，有陣時行山都會見到消防同民安隊一齊搵人

醫療輔助隊直頭俾人遺忘添啦,民記都叫做有人提下,A記直頭無俾人放在眼內